垃圾連登仔仲on9過5p,以為汽槍打得死人

乜撚野改到15j殺人呀，知唔知改15j果d airgun個款同打wargame果d差幾撚遠呀，退一萬步如果15j咁易打得死人既，咁示威d人一早都用左啦，弱智

示威D人掟野都唔敢, 就算支真槍放係佢地面前都唔會拎起

而加邊個無知

連登仔最多就執人口水尾然後就捉同一點死chur話連登低質

有條友cap 埋圖打j

你

5

連登d傻撚俾枝真槍佢唔識入彈啦

無啦啦拎game友嚟出氣，究竟條友係war game有幾差嘅體驗呀...